SE就係舊design，再upgrade少少hardware嘅平價版Iphone

SE用i5殼，換6s餡
SE2用i8殼，換11粒u
再平啲比你
用埋倉底嘅零件唔好蝕，再慳埋design新殼嘅工夫
又賺一筆
所以唔好再話se就係4吋mon代名詞
i5已經係4吋mon嘅終結
打後出嘅ip未必會再大
但一定唔會細到得4吋

利申：6sp用家

根本就係 都唔明點解d人會以為仲有4吋

乜撚野i5 i7 i9都係14nm+++++++